﻿1.main_vgg16_finetuning1:
on enlève les dernieres couches concernant à la classifictions de VGG16 en ensuit on enchaine un classifieur ainsi:
flatten()=>FC(node de neurons à définir)=>dropout=>FC(nombres de classes du dataset siblé)
ce modèle est nommé VGG16_reconfig1 dans le dossier .\function_annexe\net

2.main_vgg16_finetuning2:
on enlève les dernieres couches concernant à la classifictions de VGG16 en ensuit on enchaine un classifieur ainsi:
flatten()=>FC(node de neurons à définir)=>Dropout=>FC(node de nurons à définir)=>dropout=>FC(nombres de classes du dataset siblé)
ce modèle est nommé VGG16_reconfig2 dans le dossier .\function_annexe\net

3.main_vgg16_finetuning_jiminy:
on utilise le model vgg16_reconfig dans le fichier D_convolutif.py
on utilise le fichier jiminy pour saufgarder les donneés générés


4.main_vgg16_echuaffement+finetuning:
l'entrainement ici se fait en deux phases:
d'abord un process appelant echuffement dans lequel l'apprentissge est ciblé en couches de classification :
flatten()=>FC(node de neurons à définir)=>dropout=>FC(nombres de classes du dataset siblé) 
pendant 25 periodes 
ensuite on enlève les 4 derniers couches convolutifs de VGG16 trainables et entrainer pendant 100 epochs
  